波板糖人叫你行去前面無咩人既車箱，你會？

我本來都想向前行
俾佢講一講又唔撚想行
好似同佢鬥氣咁
有無人同我一樣？

正皮 ：有
負皮 ：無

不嬲當呢d人無到。

阻鳩住。

態度正確
我去邊駛撚你管

大家點睇？

有時d死人語氣真係當你狗咁撚

無視

所以直接無視就得。

佢講呢句根本只係口號
明明兩邊車廂已經好撚多人，都鳩叫人去兩邊，根本就on99

人肉錄音機。所以聽到滑晒牙。

係

你岩啊
D撚樣仲叫你去兩邊
咪撚阻住中間
我就唔撚去

雙行排隊

好撚小學雞

人肉大聲公黎
嘈到仆街 比錢請人黎鳩叫

不嬲都當佢地透明，夠疆過黎搬我過去

合理佢又講得無問題咪做
唔合理或者佢老母臭閪咁樣語氣咪兜面屌佢老母

係真唔係丫

講粗口是咪犯左附例

我就唔會屌件死物既老母。

只會用鄙視嘅眼神望吓佢哋
淨係識製造噪音
仲有叫人咩搭電梯緊握扶手都係
下賤低等工種

我懷疑黨鐵請呢d波板糖廢人係用黎平息民憤比人出氣

故障d乘客係用台等得唔耐煩時做人肉出氣袋

見過鰂魚涌有個後生仔波板人叫個女人跟箭咀排隊，但個女人其實都係就咁企係門前，不過踩界企左偏中間，個波板人係咁叫個女人跟返線排，個女人又唔知做乜無啦啦屌佢我咪排緊囉洗乜咁大聲之類
望住個後生仔專登埋去佢耳邊大叫請按箭咀排隊，係提高聲量惡意係人耳邊叫果隻，嚇到個女人以為佢痴線走左

真係口號 唔通你supervisor叫你講依d嘢 你唔講？
所以佢地講依種錄音式對白可以唔理
但有時佢地都會講番d合理嘅嘢嘅

利申 做過

小學生？

狗鐵幫政府降低失業率先請呢班人